有無黃大仙黃店介紹？

瞓咗幾多年？仲要上連登問？

新蒲崗

用whatsgap查啦

SOR囉

嘢飲：新蒲崗錦榮街享茶、龍翔中心賞茶、一芳

嘢食：新蒲崗蟹仙、窩子，合利粉麵、紅米...

刀鋒寶貝幾好食 街坊價

想甜嚐甜